絲打入 男人不壞 女人不愛 是真的嗎？

自問一百分男友
女友好像不太珍惜我
想學壞...

是真的

是
否

睇你條女去到咩年紀

食兩支煙

通常有少少壞都係識氹人呀，有 d情趣呀咁
反而太乖會好悶。

咁女人唔雞 男人唔愛又係咪真

真
覺得佢好神秘
覺得佢可以帶我去個新世界咁

一言記之曰：靚仔就得

性吸引力

你無貧呀嗎屌你

笑左

唔關事，係你太悶太唔細心同你無激情，唔係你唔夠壞

因人而異，我男朋友對我非常好，一齊左6年，互相珍惜。我唔會比人對自己唔好，同時會對對方好好。

唔關咩學壞事
人都係犯賤你對佢冷淡下
唔好俾佢覺得你做嘅野係老奉

ching 有無去-0-

去邊

大球場

沒有呀